有冇人嘅人生目標係hea?

我冇咩大志 打緊份hea工揾幾皮一個月
諗住hea成世，又有時間做下自己鍾意嘅野
做人咁辛苦唔知為乜

做緊咩工可以幾皮又hea

有，但我hea到連工都無打

利申：靠老豆幾層樓收租過日晨

用澳洲人玩法, 每個月洗哂D錢

幾皮野hea工我都想呀大師

一個月3M

有 有能力咪有得hea

銀行好多垃圾工都幾皮